有無手足想查下陳嘉倩對波

查下幾大

冇

大家手足 咪撚扮啦

想好耐

DLLMCH 唔好性搔擾

查下都唔得？

關你事?青頭仔未撚掂過女人?

拉

不渣同路人通知書已經發出

我想查你老母對波